我地有內鬥本錢? 國安都打入城

d 白兵 bob post 都好討論，而家你地內鬥係米鬼係米黃黎做咩，有咩得益先

咁撚多時間打飛機，不如花時間去諗點應對國安法好過，幫下將會被制裁既政治人物，黃店公司，youtuber (都唔排除可能連屎家軍都會被搞，利申我都唔like 佢地)。一齊幫手做下國際線好過，現階段本土可以做既野就只係35+ 同比子彈比外國去制裁中共港共。鬥黃係無撚意義既。

最後，唔好再講咩投白票，白票一定益建制個邊既奶共狗，邊個講個個一定係鬼，直接block, dislike, unsubscribe, 係咁多。